航空霸業 2.0

諗著寫隻新版本，唔知咁得唔得：

咪有幾個入口，阻淨一個入口，等部份班機可以走得。咁樣只要旅客嘅航班冇取消，佢就可以出境，唔會有班機起飛但乘客留低嘅情況。取消咗嘅航班，航空公司可以早啲通知乘客。現場嘅手足坐返兩日有咁上下經驗可以幫手傳遞訊息，如果有需要就幫旅客同職員交涉，做埋機管局嗰份。

咁樣會唔會多啲人課金?

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

推

我地要優先處理中蟈籍航空公司

FYI 香港航空係支那海南航空旗下，係蟈企嚟。

千祈唔好疏導哂啲旅客去國泰, 港龍, 快運